大家識做呢

傳比美國佬

幫佢開火

推推推

推推